佢講左tsla 去向

點睇

姐係跌？

快d put tsla

多謝樓豬 今晚唔洗驚

TSLA去向

隻股同巴巴一樣 個個睇好 個價就係咁跌

上次 Elon Musk話 Tesla太貴 引人SHORT
之後出POST係到賣短褲串人做淡